點解唔走？

點解仲要留？成條彌敦道啲鋪頭已經閂晒 留低只會俾狗圍
唔係散水撚 只係諗唔明點解要戀戰

而且今日啲狗完全唔見晒 覺得成個氣氛好奇怪
真係唔想再有任何傷亡
亦都希望大家唔好對催淚彈同埋開槍習以為常

咪走緊lo
紅隧無灑人啦wo

佢講緊尖沙咀旺角

要靠哨兵睇外圍 佢要清實出防暴速龍 來即閃

Yes

翻炒立法會空城計博民意逆轉

小心狗入黑咬人

be water
留力 目標係 8.5!